\subsection{Pętla for}
Pętla for realizuje iteracje po sekwencji lub innym iteratorze. 
\begin{lstlisting}[caption={for}, label=i6r]
for cel in iterator:
	#jakis kod
\end{lstlisting}
Pętla for przypisuje elementy iteratora (\texttt{iterator}) do zmiennej \texttt{cel} i w każdej iteracji wykonuje \verb|#jakis kod|